純訴苦

我阿媽娘家啲親戚又差人賭債又要買樓又盛 我屋企本身唔係富裕 都己經幫手借左幾次錢 親戚之間互相幫助都正路 事緣就屋企終於都買左層居屋 比完首期裝修 筆積蓄都所剩無幾 呢個時候我阿公病重入左醫院 做埋手術 到要埋單十幾萬 我老豆就提議咁多個仔女平分 我阿媽即刻話我老豆孤寒 冇人性 冇親情 自己親戚都要計 發曬癲咁炒大鑊 仲話借錢都要比埋份醫藥費 我明阿媽係擔心阿公先至想出錢 但係我地都冇理由真係借錢比埋人地果份